---
Title: Merkanalyse.
Date: 2017-11-20
---

Verena & ik hebben in het weekend onze eigen merkanalyse gemaakt over Paard.
Vandaag hebben wij deze met elkaar besproken en daarna hieruit de beste punten gehaald. Zo kwamen wij tot de goede merkanalyse. 
Het was niet heel moeilijk om een merkanalyse te maken, na wat voorbeelden opgezocht te hebben van andere bedrijven snapte ik al snel wat de bedoeling was. Ook hadden Verena en ik bijna hetzelfde, wat er voor zorgde dat wij beide op dezelfde lijn zaten als het gaat over Paard. 
